有冇巴絲玩begleri??

玩到好型，有冇巴/絲玩過?
我自己整左粒練緊。

淘左一個，有夠難玩的

玩左幾耐?

2,3日

淘落黎自己set長度呀？

keywords?

咩係有夠難玩
好鳩難玩？
定你用條鳩黎玩？

你睇唔明咩？

中文叫做寶樂珠，我係自己織既，新手玩用繩最抵。

巴打練rebound會唔會用埋手腕力?

無人理既